跌左落地幾多錢先會去執？

一毫？兩毫？五毫？一蚊？兩蚊？五蚊？十蚊？

任何有價值嘅嘢

一毫 驚跣親人 要賠錢

1蚊

真窮係唔會跌錢

真窮係唔會有錢跌

100

$20
為咗少少錢執到污糟嘢唔抵